7月中想去6日旅行有咩推介

7月中有幾日放假 主要想放鬆下 食下行下
有無邊到推介

台灣（除左台北）

長洲

桂林

曼谷+布吉/華欣

暑假啊， 機票貴